有無人聽Kiri T

本地創作 Kiri T好好聽
Psyho、Enemy、Fuvk the Fairytale同之前Twenty-Something都好正

有無同好

佢仲要好黃

有

值得推薦
應該放link支持下啦

佢作俾人果堆又係好正

有聽,正
可惜佢冇廣東歌

首《773312》好正

Psycho:

香港好少人玩electro R&B (好似係)
真係好正

幫牙醫編個首Negative 都幾好
重點 好黃

有，囡(to Stanford)

Kiri T出咗碟
超級高質

1312!

好好聽無諗到香港都有依類歌好正

尋日個show睇一次真係唔夠喉

剩係聽過佢翻唱神經痛 有冇list推介下

新碟CHILI T由第一隻歌Psycho 開始順住聽到尾10,000Ft.

然後上YouTube 睇返228個show CHILIOLOGY
藝術結晶

然後聽返佢第一隻碟Golden Kiri
都係由第一隻歌開始由頭順序聽到尾

同一時間 follow 埋佢ig
睇佢post, story, live
Miss 咗之前果啲唔緊要
再click ig TV果版有得重溫live部分片段
例如佢唱 約定

然後要睇埋菇武門podcast
出現過做3次嘉賓

跟住果啲指定動作都係各大social media 睇哂佢啲嘢

以上就係我推介嘅list

幾正，不過唱英文香港發展好難